人生選擇題

比大家兩個人生，大家會點揀？

人生A: 大學專科出黎，有穩定收入，衣食無憂，有兩層樓揸喺手，但完全冇異性緣，咁多年黎都係獨身一人。老左有錢可以移民。

人生B: 細個冇好好讀書，搞到淨係可以做牛工，買唔起樓，但好彩識到個好好嘅老婆肯同你一齊捱，都算有個美滿家庭，不過一世都要留喺香港

一定係b
人生冇經歷過愛情
無發生過生情六慾
就唔算體會過完整既人生